visual studio 點樣print 日文字

小弟係新手黎

想用c++ cout 日文字，但出亂碼

解大神解答

你個file有冇set UTF-8 encoding

如果數量唔多，建議用 unicode
多就用一個 library 將 message id to content lookup 放另一個檔案

已經set 左 , 都係唔得